Suicide Squad小丑Jared Leto過檔Marvel飾演蜘蛛俠外傳奸角Morbius

Suicide Squad小丑Jared Leto過檔Marvel飾演蜘蛛俠外傳奸角Morbius
其實佢話會繼續做小丑,食曬兩家茶飯

呢個角色應該岩佢多啲

其實佢 做ge小丑 會唔會太差

唔差，不過劇本唔知做乜柒姐

DC D人全部過曬檔marvel, 一d歸屬感都冇....

there's only one joker, Heath Legder

殭屍黎架wor，會唔會順便將Blade帶出黎

電影係冇分黨派，邊似連登咁小學雞成日 Dc vs marvel，見到都反晒白眼

佢地唔係傳統電影, 以前電易邊會有rivial 架?
最多係同一類形, 例如外星人片, 恐怖片, 愛情片 咁, 故事都好唔同
但Marvel 同 DC 唔係同類型咁簡單, 根就Copy出黎咁, 就好似winning vs fifa (以前最多係藍球vs足球)
所以唔可以話冇分黨派, 黨派其實真係有既

46歲
係咪不老症

哦你去marvel 到拍電影，我唔同你做朋友，哼

真係咁架WO

不過點都覺得有d 刻意有小小扮前2代小丑
無自己個人風格
但佢做小丑個外型真係最鐘意

又可以欣賞到佢精湛嘅演技

Thanos個演員夠去Deadpool做Cable啦
唔好on9好冇

佢又係好出名外表後生20年，應該戒口做Gym防曬護膚乜都做齊

dc狗扮中立撚真係好撚柒

會唔會捂住蜘蛛俠個口，用手背逼佢笑

預感變罵戰post 2邊互屌 但正常觀眾wfc

marvel studio 定sony

係Sony
好似Venom咁出獨立電影

你想表達deadpool係dc？